其實元朗班警察係咪罷緊工?

喂, 冇ACTION嘅?